人在英國 買咩手信送人好

求介紹
送比長輩屋企人同女朋友

Fish and chips

Earl grey tea

Duty free買shortbread

求其係harrods買盒茶葉

Starbucks London 杯

aggar

真係得茶葉揀

Fortnum & Mason

馬莎汁幾件

mince pie夠特別

留名學嘢

正解

女朋友就寄postcard囉再唔係買隻paddington bear
如果去開bath 搵個靚啲既樽入spa啲水

去Buckingham palace
行去啲Queen’s guard 到拎佢地個假髮
好friendly架佢地 任拎
夠哂特別